韓國記者仲有心過本地媒體

好全面，好中肯！

因為韓國係過來人

連登仔不反kpop了

咁都和解到

韓文名用普通話拼音既

咁受訪嗰位係唔係真係佢老母黎？

香港前線記者都係
功不可沒
唔好比黎比去啦
香港都有記者重組721 831啦
前線記者食左好多tg
立場直情食到中左毒

成日見到啲女手足跑唔切
仲有到今時今日點解仲打陣地戰？
要有行動目標啊 做完就走

好似今日旺角狗屋個到咁 企係到唔知做咩
無狗個陣又唔做野
有狗個陣又唔走

你地真係要有目標先得
做完就散

目測至少三位手足被捉入狗屋

你地做事無目標方向，害死手足啦
1
0

在cctvb中,陳彥霖母親為馬尾長髮
但陳彥霖好友指出, 她母親已有數年時間為「冬菇頭」短髮

___________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

香港警察濫權實錄資料庫
H.K. Police Violence Database
香港警察暴行の事件簿
中文

Eng

日文

韓國仔有唔少查案劇

推

點同姐，佢地唔係日日報香港，用勁多時間一炮過報，本地日日同你做live邊有咁多資源查埋其他野

都岩既…遲d連港台都變埋黨台就更加無打包整合專題免費野睇

m

不反了通知書

發現五毛

香港人，反抗

以前我好撚崇日 但今次運動令我完全對韓國人改觀
韓國媒體對報導真相既態度完全唔係日本人可以比擬
佢地好仔細既解釋我地會一個行動 好似優品360咁 佢地會指出優品360係有福建黑社會既背景 仲有佢地早喺大約一個月前就搵左吳傲雪做專訪 不過冇人po上黎
上naver duam睇d comments 都見到韓國人大比數撐香港

Push

吳傲雪既訪問

因果由國 容港治己都解釋埋

係，我打日本線有少少心灰意冷
佢地點都有啲潔癖會傾向相信政府果套，然後覺得市民做多左

日本仔黎香港採訪，最初係做得好仔細，有落場玩，但我感覺佢地只係好奇多於支持或同情

但係韓國人啲反應實在好多

最近日韓反面，韓國嗰邊杯葛日本野
同我地做緊嘅野機本上夾哂咀型....佢地都一樣做哂文宣，爭在無燒舖

push,韓國做呢個節目做得好好，多謝文宣組翻譯。大家都應該花d時間睇下